北京衛計委說毒霧有益健康！

隨著北京霧霾不斷加重，一家瑞典抗生素耐藥性研究機構近日發表最新報告稱，在北京的空氣中發現了碳青霉烯類抗生素的耐藥性基因。北京市衛計委就此作出公開回應，稱耐藥性的增加不意味著致病性的增強。而且空氣中存在的大多數細菌或真菌對人體是無害的，甚至有些細菌是有益的。

北京雾霾现耐药菌？专家：对人无害

国外研究称北京雾霾含耐药菌；市卫计委援引专家说法，细菌耐药性的增加不意味着致病性增强

毒霧有益健康 中國或成最大贏家

耐藥性益菌

人地奧巴馬水有事就飲水
妳叫習總出來吸一樽純毒霧吸完仲話身心舒暢的話未證明到月您係啱囉

外國勢力！！！！

爽爽吸啦

強大國家, 自製大量益菌並平均發佈益給予國民

即刻出張機票上去吸幾啖先
大家唔好同我搶

人口滅絕計劃

毒霧證實對人體無害

仲要有益

真係叫佢一聲大佬呀

強國呢d柒嘢唔好圍內笑完就算，
要網上同落街瘋狂傳播。

呢個國家真係黐撚線

中国毒霧，延年益壽

屌你老母 估唔到你真係講得出口

嘩 即刻好想去

快d叫d官員聞多幾聞 強身健體先有氣有力治國架嘛

唉 屌
呢d 說話真係得大陸先講得出口

有害氣體無害
清純蕩婦
和平暴力

出現鳥

我信

吸廢氣，縱做鬼，也幸福

你睇林鄭上得咁密就知有益身心

慘得過會有人相信
事實係中國有幾億人都係民智未開

何止無害，直情有益身心
應該吸多幾啖，年年益壽

吸完可以百毒不侵

有無得外銷出口？

快d話比d長輩聽等佢地上去延年益壽，呢鋪我仲唔係孝子

咁耐都未有人po張有毒氣體.jpg既

屌你，打飛機打成咁，我都無乜好講囉。

年年益壽係咩事

死咁d支那人的確令地球更健康

有毒氣體無毒 .jpg

咁即刻入十萬樽炒啦

唔怪得某個不能於其他國家登陸嘅社交網站創辦人都要喺北京跑馬拉松啦！

出現了

痴撚線